轉按一問

本身h+1.28 , cap 2.15, 近排見層樓升咗諗住轉按六成甩咗MC 攞返15%回贈，諗住甩完MC睇吓可唔可以擔保我老公買多層樓。
近來揾到最抵h +1.33 ，cap 2.5，唔見仲有冇再抵啲嘅plan?

你幾多loan size

Outstanding 360萬

有15%回贈咁多？

1.5%定15%呀

按揭保險3年內退會回番15%

樓主各位，佢講得唔清楚，
係Premium Refund 唔係Mortgage Tebate

2.5%回贈咁多

如果長期h維持0.1
二年利息加埋2.85%左右
佢送番2.5%俾你，再扣埋張契存倉同估價
幾乎送錢俾你使。

你上網睇吓 擔保人有按揭情況下個壓測計法先啦，除非你入息多過現有供款幾倍，唔係叫佢自己申請簡單D

Cap rate 2.5 呀

無得Edit, 真系睇錯左。

我睇法係，你個case無論擔唔擔保到你老公買多層，都應該轉按
最主要係你個case 有15% premium refund
當你MC當年齊頭10萬，15%即係15000，再加轉按rebate 大約3萬，咁你都拎到大約5萬

同問，但如果層樓冇今點升係咪轉按嚟冇用

如果你買果陣有用MC(高成數），無升既話基本上唔應該做轉按，因為轉按要做多次MC比多次保費

如果無做高成數，咁咪睇下轉按前口息口分別大唔大，睇下個rebate cover 唔cover 到